急召！金鐘缺大量物質！

未到嘅巴打絲打麻煩大量購買頭盔，保鮮紙，口罩眼罩等物資！